放海洋公園哈囉喂飛

放海洋公園優越門票 (只適用於10月28日）
$700 (原價$860）
共有兩張
可無限次優先進入全部鬼屋，另有7次特快通行待遇
tg:

400ok？

.

幫推 樓主放咁撚平都無人有興趣?

600

100 2張 deal?

今日啱啱用全年證去完

放得咁平
如果交收邊到等？

可能有啲誤會
呢隻係優越飛嚟，正價要860一張
而家賣$700一張，兩張共1400

$200 兩張ok

On99

你要放即日就平d 比人啦
貴無人去你都係蝕
放500樓下啦，我估有人要既

$700兩張都可能有人要
宜家大把人都有全年證 加多$300幾已經有優越
仲要日期咁急

70幫你收